[公投啦屌] 熱普城到底係清泉定係分化撚

清泉
分化撚

我無野講

Both

熱狗呢班賤鬼尊攪自己人你唔係唔知下嘛？？？！！！

都係果句啦 你屌票都算 輸左之後周圍清算連人地女僕cafe都搞埋

呢期最撚仆街嗰兩件係普（黃毓民）同埋城（陳云根）

個個都識得話坐喺冷氣房咪撚當自己係軍師，佢仲要踩底義士抬高自己，個個做乜都係錯，佢9up就至撚叻

係咁撚勁一人救港就唔使攪到香港而家咁啦! 當年係佢話要焦土，票投保皇黨架! 你班信徒咪撚再走出嚟幫佢洗白，見一個屌一個

要澄清返佢無叫在場其他人除口罩 係得佢自己除左

係，多謝補充

推

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

分化界清泉

Pish

我會參考陳雲啲嘢，但覺得啲人成日都分化嚟分化去真係好撚柒煩同戇鳩。
啱聽咪用囉，但唔使下下都屌到人地菊花都無。

講緊啲熱普城人，雖然佢哋會係話點醒我哋

而家開呢啲post，就肯撚定係分化撚

自大但無能既廢柴

想搏正評有 55波翻生

push

永遠都係眾人皆醉

幾年前好多人已經上過佢地一次當

都無人理佢地係要成日提住

[急入！文宣終極升級] 將香港推入英國政治頂層！

克警既反面

高登咪比班撚樣搞撚死
係咁批鬥

唔撚容易比人分化 你地無腦架？

佢地成班人都係痴撚線
有少少共產黨既感覺

認真

每次見到啲po
陳雲：hwhkfkqhdkjska

就知選舉年又到
青山走犯又想出來r 政治資本
感覺就似2016舊登cc台熱普幫出來挑撥離間
有好多有heart嘅香港人，尤其好後生果班
真係信陳雲講，又去屌和理非

信唔信
好快青山走犯就號召選民投白票
呼籲飯民總辭
我唔敢斷定陳雲係共諜
但佢同佢班信眾做既野一定阿爺係最like

睇佢個page幾多人當佢神咁拜就知

佢最擅長係用港獨（雖然佢從來唔認）的糖衣
去鼓動信眾去做分化離間焦土既行為

都係果句：我唔敢斷言佢係共諜
但係依種「從內部分化瓦解敵陣」既做法，正正係共產黨最擅長既套路

無論事態如何發展都係不出佢所料

推補充

係有用既不過支持度不足

睇番都勇

講緊黃洋達 英勇

國師就收檔啦

myradio主持陳浩天....

唔明點解會咁on9出黎屌人

根本就係
搏人唔記得

op 應該係熱狗 , 見到陳浩天又追住咬

邊個op

係陳浩天自己玩分化, 公開屌同路人

Push

我就係想話俾d信徒聽熱狗係公廁 我已經見到fb有d熱狗fd追住泛民黎屌 痴撚線

熱狗清算 list 有陳浩天 , 泛民 ,